葉瘤反了 快d入黎睇

Solomon真係好正

[投票]黑警攻入polyu 救唔救手足

Twitter 戰線勿鬆懈！！！

請幫推
出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

換走左共慘黨之後再做藍屍